香港根本就係俾狗住既地方，台灣先係天堂

我竟然會認同你

一直諗緊移民台灣

台妹易食好多

即係一個俾狗住嘅天堂？

但講真 台灣好多設施同系統都幾大陸

唔係邊有狗肉你食

起碼唔會見到有冇晒手腳既細路乞食先啦

你就想
大部份台妹眼角高過港女好多
而且仲要自視過高嗰個
你好靚仔咪易食囉
利申：去過台灣打工換宿